港人食唔慣5種日本食物

新傳媒集團嘅Gotrip又抄Post啦

新傳媒集團有限公司是一間香港本地雜誌出版集團，為楊受成旗下的英皇集團的業務之一

[3]2016年9月26日，集團宣布自10月13日起，逢星期四，《新假期周刊》、《東方新地》、《新Monday》、《more》四本雜誌合併一書，消息指集團裁員過百人。[4][5]

本身食豆都勉勉強強
仲要係一patpat口水絲咁嘅納豆 真係不了

納豆真係最愛，夾麵包、撈飯一流

撈飯真係正

仲有加生蛋
個人口味加少少蛋黃醬

加咗芥末同專用醬油就鐘意

香港01仲抄得多

到依家都未食過納豆
真係想食下...

有無人試過炒麵麵包

人間美食=納豆

好正wo

都幾撚難食下 劣食嚟

大阪式章魚燒先好食，香港d垃圾成粒粉咁
納豆早餐一流
基本上編野個d人係食開屎食唔到好野

燒丸子個甜豉油汁邊度怪，瑞士雞翼，海南雞飯個d咪又係咁

納豆頂唔順個苦味，一碟仔都可以嘅⋯
多就唔得

日本章魚燒正好撚多喎 香港果d垃圾黎

馬肉 真係好多香港人不了
明明正撚到

利申: 馬肉愛好者

日本淋到仆街果啲章魚燒先正
從來唔係香港食章魚燒

食過，唔錯

唔錯喎反而開頭都以為會伏 點知食落幾夾

有冇人好鐘意食山藥泥撈飯
加豉油加生蛋好正
反而納豆試左好多次都接受唔到

納豆真係同榴連一樣 得好撚柒難食同好撚好食兩極

Btw 好撚難食

你去KFC係咪叫薯泥/土豆泥?

幾年冇食過KFC

納豆，就算日本人都有唔少唔鍾意食

好想知香港邊度有
重有茶漬飯

支那01真係不了

我同唔少人去日本旅行，啲納豆好多時唔搞或者求其搞幾下就食，跟住就話唔好食
納豆其實要搞到起泡起絲，個味道先會變溫和，日本人自己都唔會就咁食納豆啦
當然你唔鍾意納豆絲/山藥泥滑潺潺就另計

有種紫色嘅漬物，我到依家都唔知係乜嚟
好難食唔知點形容嘅口味

DONKI有茶泡飯素
一碗一包加水就得 頂住先

覺得台灣啲章魚燒最好食

炒面三文治包
諗起娛樂金魚眼

係咪日本矮瓜？

食屎撈飯

上/西環有間黃店叫bakeout個豚肉炒麵夾包我吃吃都食，雖然我覺得應該係中間個pat mayonnaise既功勞

納豆真係頂唔順，有次突燈諗住買黎食，諗住克服到。點知一入口即嘔出黎

八瓜魚丸不知幾正 最正係佢個汁

有"網民熱話" 一定係抄連登

我覺得炒麵麵包最大問題係佢個包唔好食

香港買邊隻納豆好？

燒丸子好撚好食

納豆聞落已經想嘔

淮山蓉係幾撚正

羊羹好唔好食？

納豆就咁食加佢跟個種豉油先好食
同埋食之前要撈/搞到佢起泡

撈飯我就麻麻地

成30歲人都未試過食納豆，成日聽日講難食，搞到都唔敢試

納豆呢D發酵野同芝士、臭豆腐呢D都係一樣情況
鍾意食既人好鍾意食
唔鍾意既人聞到都想嘔

同堆話日本章魚燒淋既…
食過明石燒未

章魚燒要淋先好食喎

納豆好柒好食
平時口痕直接開一盒就咁啪

有黃芥末嘅好食

見到日本人撈埋吞拿魚蓉同生雞蛋一齊成舊屎咁款

燒丸子好撚好食喎

甜到仆街，名就好聽，食就不了

之前係溫泉酒店食過納豆覺得唔難食，尋日買咗幾盒再挑戰下

睇人 一開始我覺得唔係幾好食 食食下覺得好食

自己住係日本食開「だるま納豆」，香港唔知有冇

納豆真係好撚難食

推

納豆 加 秋葵!

真係？有無試過齋食納豆

明將？

納豆好好食WOR

燒丸子不知幾正

去超市買黎試下

淮山蓉就淮山蓉，山乜撚藥泥啊

嘩屌

納豆、生田雞、生馬肉
真係接受唔到

即燒即食幾好味，外脆內軟

山藥淮山兩個名都冇錯 唔係大陸定香港叫法既分別
詳細自己search 唔該你隻癲狗縮番入老母西度咪亂9吠

真係唔鍾意
燒八爪魚丸由細到大都麻麻
重要每次一買買勁多粒
希望遲啲搵到間可以令我改觀

納豆真係不了，聞到已經唔鍾意

香港邊到有好食嘅炒麵麵包？

用鬆軟既包應該夾d

燒丸子真係好撚好食

買過7仔d納豆手卷
難食到一啖即掉

納豆一定唔會食
章魚燒我覺得都ok既 但大部分我覺得好偏咸

勁好食
食過一次返唔到轉頭

想知點頂個陣牛油味

納豆真係好正
一patpat咁好似鼻涕 好開胃呀

AEON好多
可以隻隻都試下

日本好多野都好正好好味
唯獨頂唔順納豆

食過馬肉刺身同燒馬肉
有啲韌又無乜味唔知係咪我個間嘅問題

係享受 唔係頂

撈蕎麥面都好正
成日去Aeon買成條返來蘑

專家話平均攪一百下係最好食

納豆薯片

加蔥！

刺身同燒都正
個人鍾意食刺身多D
個陣鮮味
得日本先有

有d入面有包黃芥辣的

加生日本蛋撈飯

納豆有鼓起勇氣試過
真係搞唔掂

淨落蛋 第一次食到想嘔

第一二年住日本果陣成日買1 pack放雪櫃肚餓食。
而家除左納豆壽司同卷物都好少食

有幾樣嘢無見人講
明太子：好食可以好好食，但難食起上嚟真係不知所謂，腥到嘔
鯨肉：超重血腥味
河豚刺身：Tony話你知，又貴又無味，似食橡膠（但shabushabu係唔錯）

納豆真心難食到嘔

食過日本7仔版 其實唔錯
前題你要鍾意食炒麵果隻酸酸地醬汁&粉紅色酸薑
口感咬落去好正 feel到d麵逐條斷開

幾鍾意食嗰隻燒丸子，但納豆就不了

喺日本都係食呢隻，最出名，
賣點係冇臭味。
喺沙田city super見到有，
綠色未食過，不過抵d，同價多一盒。

多數搞十幾下就攰
搞到起晒絲就算了

大概係咁

我應該都要100下以上先攪到你個狀況
啲日本人話要攪300-500下，我都唔明點解可以攪咁耐
同埋聽日本專家講，最好乜都唔加，攪完最後先落醬料，唔係嘅話納豆會索太多味變好鹹

搞100幾下
但盒豆2啖食晒啦wo

唔加料真係未試過

綠色個盒畀狗食
好撚難食

利申：買過嚟諗住試下納豆，原來咁難食，吞精咁

想試下吞精咩感覺
可以食納豆

大阪章魚燒食過真心冇香港咁脆
但係真係好味啲

所以我覺得香港啲包配炒麵應該好食過日本嗰啲

大部分都應該有
一定要撈豉油同佢
一包夠送一碗飯

正常係咪好淡嘅味㗎
下次去日本試真啲先

It is recommended that you should read "Japanese Foodies" on your own time. It's a wonderful book written by Tiera DiCaprio, Leonardo Skovbye, Joseph da Vinci, Susanna Gordon-Levitt, Avril Lipa, Dua Lavigne, Selena Deschanel, Zooey Ferguson and Craig Gomez.

酒盜芝士？

我不行

之前係abc cooking整過都幾好玩

叫返支那01啦

上面幾隻野除咗納豆之外，其他嘢真係好難。
納豆好味

納豆

豉油丸唔知食緊乜
粉團加豉油

生雞刺身咪仲難頂

其實係大家有個前設就係，章魚燒係脆既，好似炸波咁好香口
其實大阪既章魚燒，係食個陣高湯既味道，軟綿綿，同d醬汁係個口到融合⋯
有少少脆面既都唔錯，但入面一定要軟
如果好似香港實的的既，我反而冇咁鐘意食

幾好食

傻閪屌緊你個泥啊，奶你老母閪啲泥啦

跟台灣叫有乜撚野問題
我係你就摺埋啦 仲吠

個人食過既
大阪係軟既
東京外脆
但我都係鍾意大阪既多d,好棉好滑

Donki紅色10蚊3盒

正喎

小肌魚壽司

好多香港人覺得佢酸

邊度有納豆買，一路都想試